# Задача 5. Рисование (drawer)

Нарисовать заданные фигуры на холсте.

## Формат входных данных

Считывание данных производится из указанного в аргументах файла, или из стандартного потока ввода.
Первая строка содержик размер холста в формате `<ширина>x<высота>`.
Каждая следующая строка содержит описание изображаемой фигуры в формате:
```
<Название фигуры>(<аргументы>) [<положение в пространстве>] {цвет}
```
Поддерживаемых фигур - 3: прямоугольник (`Rectangle`), окружность (`Circle`), треугольник (`Triangle`).

__Аргументы__ - специфичные для каждой фигуры параметры,
для прямоугольника - ширина и высота, для окружности - радиус,
для треугольника - координаты 2-ой и 3-ей вершины относительно первой.

```
Rectangle(int width, int height); // где width - ширина, height - высота
Circle(int radius); // radius - радиус
Triangle(int dx1, int dy1, int dx2, int dy2); // dx?, dy? - координаты второй и третьей точки относительно первой.
```

__Положение в пространстве__ - координаты (`x`, `y`) центра фигуры (для окружности и прямоугольника), или первой вершины (для треугольника).

Все координаты и размеры можно считать целочисленными.

__Цвет__ - цвет в формате `r, g, b`, где каждая компонента - целое число от 0 до 255, или имя цвета (`red`, `green`, `blue`, `black`, `white`...).

Пример входных данных:
```
800x800
Rectangle(10, 20) [50, 100] {green}
Circle(8) [150, 10] {127, 127, 255}
Triangle(10, 10, 10, 20) [250, 400] {255, 0, 0}
```

## Требования

- Каждая фигура реализуется отдельным классом (`class Rectangle`, `class Circle` ...).

- У всех фигур есть общий суперкласс `Shape`, в котором объявлены общие для всех фигур методы.

- В частности, у `Shape` есть абстрактный метод `getSegments`,
который возвращает вектор отрезков границы данный фигуры
(этот метод используется для изображения фигуры на доске).

- Также у `Shape` есть метод `double square() const`, который считает площадь данной фигуры.

- Каждая фигура имеет свое уникальное имя и цвет.
Поэтому у класса Shape есть 2 суперкласса: `Named` и `Colored`.

- Класс `Named` генерирует уникальный идентификатор для фигуры в виде `<Имя фигуры>.<порядковый номер>`, например `Rectangle.5`.
Генерация имен должна быть реализована через статический метод класса.

- Класс `Colored` отвечает за цвет фигуры.

- Реализовать функицю `printNames(...)`, который распечатывает имена переданнных фигур.
Пример:
```
printNames(Rectangle(10, 20), Triangle(0,0, 10,10, 10, 0), Circle(5), Circle(8), Named("Unknown"));
// output: Rectangle.1 Triangle.1 Circle.1 Circle.2 Unknown.1
```
(Функция должна принимать переменное число аргументов).

- Реализовать функцию `totalArea()`, которая считает суммарную площать переданных фигур. Пример:
```
std::cout << totalArea(Rectangle(10, 5), Triangle(0, 0, 0, 6, 6, 6));
// output: 68
```
(Функция должна принимать переменное число аргументов).


**Обновлено**

- Добавить тест, который генерирует картинку.


## Генерация изображений

[Здесь](https://gitlab.com/avoronkov/bitmap-cpp-example) находится пример генерации изображения в формате bmp.
На него можно опираться при реализации изображения фигур.
